「9月20號星期五，今晚有活動！」遮打花園，反對匯豐打壓工會 要求撤回解僱決定

優先優先，放工就去撐！

「金融及銀行業工會」Facebook：

//集會：反對匯豐打壓工會 要求撤回解僱決定
時間：9月20日（五） 晚上六時至七時半
地點：遮打花園（中環站 J2出口）
*不反對通知書申請中

梁禮邦是匯豐客戶服務團隊的外判員工，在參與九月三日的全民大罷工期間，呼籲成立銀行業工會，並接受了傳媒採訪，因而被匯豐解僱。自反威權運動爆發以來，今次事件是繼國泰航空、香港航空後，再有大企業公然剝奪工人的罷工權。

匯豐銀行在中聯辦的壓力下不敢再在《壹傳媒》刊登廣告。自六月反送中運動爆發後，中共對匯豐動大手術。八月，中共國企中國平安銀行大筆入股，成為最大股東。及後公司傳出3名高層下台，然後更在八月登報表忠，「譴責暴力及破壞社會秩序」，完全站在香港民主運動的對立面。

匯豐等各大銀行的員工日後的言論自由和工會權利恐怕會盡一步受到剝奪，沒有員工能獨善其身。我等員工若不甘屈服於中共和財團的威權打壓，必須組織起來，團結一致，奮勇抗爭。本人將繼續建設「金融及銀行業工會」，並繼續向匯豐銀行抗議。我亦會嘗試連結世界各地的工運人士，向各國的匯豐銀行表達反對聲音。

媒體報道：

詳情：
//

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

優先，今晚見！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Push

幫推

優先，今晚見！

另外聽日921再光復屯門！

推

優先，今晚見！

另外聽日921再光復屯門 + 元朗靜坐！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

雷射槍唔射中銀了

Tuiii

Good action

屌 呢幾日真係無留意到有呢個活動既文宣

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

歷史連儂牆小組要人幫手
tg@ccphistorywall

人手置頂

幫你推 幫我推 一齊推

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

推呀

到底幾點？下面個po寫5:30-7:30

920 反對匯豐打壓工會 要求撤回解僱決定集會 獲不反對通知書

完全冇失焦
宜家開始全部打主權戰
我要脫共

push

推上去、今晚見